[有片] 有手足作左首歌送比羅冠聰同埋一眾流亡海外手足

利申借朋友account

首歌名叫 竹木日水廿金山
係咪好撚怪呢? 明顯係倉頡撚

素人黎講唱歌都只係一般, 但誠意搭夠
睇埋歌詞, 作者可能係利迷黎
但都係講離開左香港幾耐都好, 都好掛住

水廿金山，水廿金山
你美麗獨特不凡
水廿金山，水廿金山
你令世界驚嘆

水裡霓虹艷光閃
廿年後卻大大改變
金色的年華，已漸化煙
山卻像獅子，令我立志堅

竹木日水廿金山，竹木日水廿金山
你永遠無懼艱難
竹木日水廿金山，竹木日水廿金山
你永遠不會孤單

水令你我能夠相逢
廿年內卻不斷走相送
金光不再燦爛，憤怒在我心中
山卻在高處，讓我踏上天空
You'll never walk alone

竹木日水廿金山，竹木日水廿金山
你永遠無懼艱難
竹木日水廿金山，竹木日水廿金山
你永遠不會孤單

我愛你的心，永遠不冷

鐘意可以like埋嗰位手足個page:

1

2

3

4

5

6

7

8

9

聽唔到唱乜，錄音器材有待改善。